溝真大家追女一般會追幾耐？

追左一個月有出街食飯睇戲 講真花左好多心機時間
但點都feel唔到有機 或者條女有幾鐘意自己
有點攰 放棄了
巴打們會花幾多時間心機去追一個女仔？幾時先會決定唔再追？

講真

冇女埋我身呀！！！

wts 唔覆已經放棄

3個月比盡

其實出第一次已經知啦

出埋街食飯睇戲都唔掂一兩個月都唔收皮咩

基本上條女對你既第一印象=之後對你既印象
你追佢淨係會由好感—> 鍾意
但一定唔會由冇好感—> 唔鍾意
你同佢出咗咁多次街
即係證明其實佢都對你有意思
如果成個月都冇乜進展
係咪代表你唔夠爽手咋

屌你啦外向d溝個wAitress都得啦

我係垃圾

最唔明點解對我有意思都仲要拖拖拉拉?
有FEEL咪一齊試下 仲係到試我有冇誠意咩
我覺得鐘意就唔會咁

單獨出？
約佢出2月14睇戲拖手多數都得米

其實我都表態過好幾次佢都知道我冧佢
flirt佢都有覆返我
但一認真少少signal就避開唔理 真心好撚攰
所以我開post想睇下係我唔夠耐性定大家都係咁

已經算了, 唔想再追, 好撚低賤

如果佢係得你一個暫定對象嘅話
似係佢未準備拍拖
畀啲時間人/畀啲衝擊佢

點識㗎？有無朋友嘅人格擔保啊？
有嘅可以進取啲

不如講下分手會比幾耐時間等對方。

可能佢都係漁翁撒網 邊個好啲揀邊個
我都係估既

DLM 你講到明你冧佢，咁答案就只得2個
一，得
二，唔係「得」嘅答案，一律歸為拜拜

明冇？

基本上唔洗追

大約3個月左右就會一齊 條女對你有意思的話 會做得好明顯

有FEEL要3個月?

我係由0基礎去到真係一齊 真係用左三個月 期間出左一兩次街架咋 多數都係wts傾計囉 同埋我地都諗清楚先一齊 不過最後都係散撚左

其實時間長d係可以既....但往往好似落力為你好 得不到分數
唔覺得有進展 不了

中學個陣追左成大半年
之前一次比一次快
掉返轉比人追都有
但都係以前好

擺明佢都鐘意極你有譜

睇返d絲打POST就知根本佢都鐘意你 你訓係到佢都受溝
洗撚搞3個月

頭2星期已經有冇feel
1個月已經9成知到結果
剩返就睇timing幾時去馬

同意

獲獲都有覆

唔好咁理智
人地女人黎
先識得一個月條女驚係正常
如果條女識你兩日就應承同你拍拖
我反而覺得佢太隨便

教你一個方法
同佢2個人做D on9野
如果佢下次仲同你出街就會有機

認真溝就一世都肯

啱啊，認真撚溝唔到女
尻尻地先有機

一年

我同條女交友APP識，都識左兩個月，出過兩次街，出街係大家都好多野講，互動幾好，有時都會FLIRT下，EMOJI俾心心咁，但條女WHATSAPP成日覆得好慢，忽冷忽熱。

見到佢仲有玩個交友APP，仲換埋D靚相

兩次出街都係我約，有時會覺得自己有機，但好多時都會覺得佢對我冇FEEL，真係寧願佢直接同我講冇FEEL，但而家感覺我變左隻兵。

講真我想放棄了，大家都係女仔，其實我都想俾人氹下，但又約左佢三月睇舞台劇，唉

利申SHESHE

交友app

I know that feel
完全同你一樣, whatsapp 互動都有
我都想佢直接講話唔得仲好
冇架喇你約左3月咪keep住傾下做下fd算了

其實我好多朋友交友APP識到另一半結埋婚

覺得無機就收手
唔係時間問題

視乎情況而唔係時間。

少於半年
個年四月先同佢傾第一句計
十月就一齊左

一日之後上床，但第一就分手。

agree

我本身尊重佢冇再玩交友APP，但我決定玩返喇，因為我同佢根本冇任何承諾，只係朋友而已，打和啦，SUPER！

7年

如果成日傾偈
但就係約唔到代表咩 ？

求你別說錯過我其實亦愛我
何以技癢放過我 你已彷彿有神助
一關心我已經 等於再殺死我

ZIP時間？

SIP時間

但會覆得詳細㗎wor

咩原來唔出？

因

成日覺得自己唔會夠人爭，一個正常既女仔點都會有幾個追求者，除非自己條件特別好 唔係都輪唔到你

態度正確

但我覺得自己條件算幾好個堆，連朋友女女都咁講，但唔知點解我硬係好易俾人FD-ZONE左

30年都追唔到

追左一年 之後一齊左4年半 自己做錯事而家散左3個月 我會努力追返佢

係約咗fd呀、返工呀嗰啲
想約喺campus 食都約唔到

但自問有時即日約，會唔會太即興？
但fail咗噉多次，佢又冇約返我

我係咪可以收皮 ？

可能一山還有一山高呢，我都成日比人話好仔架..咪又係溝唔到女既可憐蟲....見依家d人溝女 幫佢追生意額又有 日日等收工等到天光都有

識個男仔frd
佢識左條女
但人地講到好清楚唔會一齊
其後表明自己已經有人追緊，暗示就快出pool
但個男仔依然為條女做好多野
買好多野送比個女仔又日氹夜氹

可以點勸阻
唔想見到佢最後傷到仆街

自動收啦
reject左咁多次 佢想出都會約返你/俾返個期你

好啦

😰

女仔唔會易d知點樣唔會俾人fd zone咩

我都係set個期俾自己

太耐
放棄左未

無得勸，都講到明都要沉落去 由佢傷多幾次就識諗

唔想fd zone基本上我乜都會話想多個人一齊/同佢一齊 用少少暗示形式咁 唔係好易變fd

由佢沉, 自然會醒

而家就係50:50 ，好想直接問佢係咪FD-ZONE左我，但我朋友又叫我唔好，可能做做下朋友會突然CLICK中，但講真都兩個月了，永遠得我主動約出街，我都係女仔黎

同個女仔睇戲行街都有身體接觸(翹手挨膊頭)，我有向佢表示，佢都係咁比多啲時間大家 ，但我感覺到佢對我好似可有可無，所以自己收皮算。其實好多時相處間都應該feel到對方有無意思，只係自己唔甘心放棄。

個劇本應該係條女之後出pool,然後hea 覆/唔覆 個男仔就會開始無癮，係到反思自己咁做為乜 最後醒番..準備沉另一架船... 無限loop 直到一日看破紅塵

男不壞女不愛。大部份女仔都鍾意若即若離

如果你係女仔既話我諗50都無，一個男仔對你有意思係唔會等你約佢先出街，除非佢自卑覺得襯你唔起

女女呀巴打

你係柒既佢只會彩你on9少個人煩 都唔知幾開心

咁你應該都無機

追咗年半

我指條女對自己起碼有少少好感。連少少好感都冇的話，就冇謂浪費自己時間同煩住人

中間做過咩？

其實兩個星期左右都知咩料 知成唔成功

屌 我第一次同個女仔傾係上年6月
跟住9月先約佢出第一次
之後都有出多幾次街
想約多次出黎就表白算
拖好耐 係我衰

係，有一排想自動收皮，唔搵佢，但佢又會問我今日做左D咩

而定諗緊自動收皮 定 直接問佢係咪FD-ZONE左我

其實大家都心知肚明 只係唔甘心想抱有一絲希望

嘴埋添啦

釣住你 當你後備

我都覺得係！！！

你地覺得點？自動收皮定直接問？

我寧願自動收皮

直接問啦。。。。自動收皮你一定唔死心架喇

巴打，you know me

但我驚自己會忍唔住應佢，搵返佢

條女講到明唔會同佢有機會
但係都對個男仔勁好
生日會自製cake，book食飯
送禮物比個男仔
但係就話100%冇機

搞到個男仔frd真係醒唔撚到

諗起我個EX 由相識到一齊都係兩個星期都無

可能我份人比較悲觀，可能會搵番佢 但起馬唔會主動問先

依d女真係好仆街

衣家已經連whatsapp都唔想再覆佢
原來真係做唔到朋友
我懂了

年半
仲係朋友
flirt都冇flirt過
利申：死毒撚

係

我岩岩問左佢係咪FD ZONE左我了

等佢覆

真係好仆街....好識玩
少d定力都醒唔到

點解要追女仔 而唔係等女仔追你？

你今天當我甚麼 一瞬便來到的我
付出很多 得到不多 卻不敢錯過！

咁直接
無論結果點 支持你
無謂為左個唔鐘意自己既人再諗咁多喇

咁點樣為之追

追你既唔一等鐘意
自己追既一定係鐘意

追你既唔一定鐘意
自己追既一定係鐘意

我驚自己越陷越深咋，同埋好多客觀事實俾我既感覺係she is not that into me, 同埋我係個D冇辦法漁翁撒網既人，所以寧願搞清楚呢邊先，唔得就可以了無牽掛咁識其他人

醒下啦 今晚人地可能同第二個happy Friday

我既意思係令你中意既人 主動跟住你既節奏走 冇人規定過一定要男追女

自己fade out啦
問女人 一定答埋d 1516的答案
你信？ 咁你又陷多一陣
唔信？咁問黎做咩
其實你自己感覺到答案

佢未覆，睇下佢點覆

其實我係女仔，都摸唔透女仔點諗，但我驚第6感話俾我知佢FD ZONE左我，寧願佢派好人卡俾我

蝴蝶？

既

其實我都唔明點解d人可以漁翁撒網
我一定分唔到心 同 冇心機去逐個理

擺佢一陣 佢唔搵番你可以收皮

YUP

睇你有幾想同佢一齊

玩過一排 冇咩話題講

絲打BI，B，G，P？

認真Work ？ 我想試下

第一次4年
而家一個月都唔想嘥

Why not!? 又冇成本既

點樣堅持到4年？

話說中學時都有條仔中意左我4年，但佢用群眾壓力黎追其實令我更反感

點中意你4年 日日搵你勁煩架喎

真係長情

點睇個女仔wts忽冷忽熱,或者hea覆
但見真人就無乜野好正常
佢a0

唔知呀，但我第一個月已經同佢D朋友講左我對佢完全冇興趣，祝福佢搵到個好女仔啦。

最後第4年係有個女仔倒追佢，佢同左個個女仔一齊先放低我

SIP時間 / 有好多選擇慢慢揀 / 有少少好感，但唔算鍾意 / 收兵

我嗰陣都仲係初中，唔會有「鍾意佢就要得到佢」嘅諗法，只係有咩事都陪住佢。

嚴格啲講都唔算係追

但出到黎見都有啲身體接觸
2個人撞下撞下咁

從來唔溝女 等女溝

未
做埋最後一樣野先放

要你一齊的話，一個禮拜乜都搞掂啦

曖昧好玩 唔洗負責任

唉,好撚頹

佢a0

都真。Btw拎電話如果佢問點解我可以點答 之後瀟灑D走

聽過一個a0幾靚女嘅講係因為驚怕拖所以唔拍

唉，曖昧好撚煩，甜蜜個時係好玩，但HEA覆個時真係零個好玩

宜家條女識左十年
溝左一日
拍左五年

曖昧關係入面被人主導真係慘過死

3個月如果出街出得密
已經好夠
除非個女人玩你
收你兵

好好奇嗰一日發生左咩事

P

我都係

放棄啦 巴打對手玩家黎 當你狗咁lun

出到幾次街先繼續 一兩個月啦
次次約都唔得閒就直接收皮

冇咩話題講 搞到玩玩下就冇再開了

一日

一個月到兩個月 都唔得就可以收皮啦 但記得主動啲

追到上床

無機自己仲要ff
人地唔搵你 你自己又走去搵人
係咁呃自己有機
企長久咁真係好攰 好辛苦

兩個月盡了

問下各位 對於 flirt & 追 既定義係咩？

我中學果陣追左4年追唔到
讀上去之後溝另一個，用左半年 追到

五年前除夕夜約佢出黎倒數 果次係第一次同佢單獨出街
因為人多就試下拖住佢，佢又冇縮
之後數到零我就試下咀佢，佢又冇縮
咁就一齊左

Btw事後佢同我講返佢唔縮係因為唔識反應
所以奉勸各位巴打 天下武功 唯快不破

佢話我好心急

其實佢應承同我一齊,但wts又忽冷忽熱
又話我好心急,可能因為佢a0

其實出三次街，條女唔落答已經收皮。
慢熱不是一個藉口。

追女真係有用咩？
條女唔鍾意你嘅話點追都唔會鍾意你

一兩個月 yes or no la

最長一年

巴打又唔好咁悲觀
對你冇咩印象or印象差係起點啫
有好多野可以改變一個人對另一個人嘅觀感

經唔經常約出黎 可能佢未識面對 怕醜

True 過左就太遲

肯出第二 第三次街 已經好有機
可以去馬啦～
不過我追左成年先敢表白

啲女潛台詞 唔係唔想拍拖 係唔想同你拍拖

pt同事黎..我未表白之前,有次同左佢去行花市,有次買埋糖水比我收工食
同佢表白佢無拒絕我,但係就忽冷忽熱咁,又話對我無feel
對我無feel做乜當初唔拒絕我

一個月出到街果d 出完就唔想追， 依家果個一年鬆d

有啲外向嘅女仔其實同你出街係唔代表啲咩

大把人唔識拒絕 驚hurt到對方

唔好話A0,好多人拍左好多次拖都唔識拍拖，再加入人夾人既野，俾D心機同耐性吧

好彩佢反應唔切, 唔係佢一定告你非禮

嗰時大家曖昧咗兩個幾月左右就自自然然一齊咗
所以我諗大家真係有feel嘅話唔使特別追

我寧願佢決絕啲

Um.
如果唔識既 一個月其實都知咩事

無喇,佢話對我無feel我已經自動收皮了

應承左一齊先話冇FEEL？？？

巴打聽完你講其實可以放棄

但如果真係唔甘心嘅話 俾個最後日子自己
2月14就係你追佢既最後一日
如果你能夠約到佢出嚟同你食飯
證明你已經成功左一大半
之後就要睇你啦

係呀,所以真係唔知啲a0女諗緊咩..
我好頹,寧願佢一早拒絕我

讀書個陣 一個月內唔得就放棄
因為大把選擇 鐘意玩就玩

依家做尼做野 反而會睇對象係咪好女友/老婆
時間已經唔重要 如果物色到好對象
有機會都會揀對方一齊
如果對方本身條件唔岩自己/唔係好另一半
永不錄用

一星期唔覆WhatsApp就自己收皮啦

屌醒佢

我明，真係明。

去到天堂先跌返落地獄，仲傷過直接拒絕

有時真係好心淡

真, dating都只係一種社交活動

所以先想問大家點定義 追女仔 / flirt.

咪係囉,做乜要比希望人地

要追即係收皮

爽手啲！
慢吞吞就會俾人搶左

2星期內搞掂

成班連登仔係咪用佛系溝女法
溝成年半? 仔都生埋啦

以佢既取態 我有信心會約到佢出黎
之後都係唔得 我已經唔想14號約佢了

秒覆

工具人 消費感動

倒轉 女追男都係一樣
你唔係個男仔鐘意個type 女仔點追都係冇用

有機既追幾耐都ok
冇機既追幾耐都 side 時間

我覺得自己都係呢種人
唔係自己鍾意嘅點追我都好難動心

有女仔追我想同我一齊，但我無做過啲乜。我想追嘅女仔就做到好好，但佢好似對我忽冷忽熱。真係好犯賤。所以我覺得大家都講得啱，當大家都鍾意大家嘅時候其實唔使點特別去追，好自然會一齊。

有機唔中意文字講野

唉 sad but true

個app勁悶喎

乜女要追架咩？ 用吸引力法架麻

無追過，女係唔駛追。

同你出得多次街可能覺得同你行街開心同埋有趣 唔一定係對你有意思

根本唔洗追

有feel嘅 約一次表白都已經得米
冇feel約幾多次 做幾多野都係唔得

巴打 比個5我
男仔最緊要事業 同揀一個自己鐘意對象

如果嗰女仔成日都秒覆 有冇話代表咩？

係好事，我個時又係秒覆心上人

但！有D女係習慣左秒覆所有人

都有可能既,佢成日錄音既
不過而家講咩都無用了

我之前個個都係咁答我，但出到野做既野又唔似一般朋友，會flirt 會physical contact, 咁先搞到我好confuses

同時間覆緊幾個

我知佢都有幾多男仔fd... 可能真係只係習慣

1-3個月
第2個月一般都知有冇機
冇機就move on

啱

即係咁
經常同得你出街唔一定對你有意思 但係同你出得街係因為同你行得開心 咁同你一齊開心嘅時候好大機會對你有意思 但唔係一定會因為開心而鍾意你

咁你明唔明
利申 對人有意思先會同佢出街

1個月-2個月 得就得唔得就唔得 再拖都係臭雞 玩野 唔鐘意你 最後自己都冇埋下台階。

代表佢好得閒

佢都有咁講過lol

佢追咗我兩禮拜左右跟著一齊咗

我都係交友app識
上年約過好多次出嚟
但感覺上佢只係不甘寂寞 想搵我sip時間
所以而家算係斬左纜
(sheshe)

以前兩三個月到唔太啱就算好有feel都let go。
依家識到個默默追咗就成年了

1個月 得就得 唔得就唔得

A0就唔識玩曖昧架咩？
我有一段時間成日flirt 人後尾醒覺左 而家仲係A0

咁你咪唔會有女

係咪得閒無聊先搵你？但永遠自己既野重要過你，亦都冇點花心思喺段關係？

唉,點解

唔得就可以放棄啦

佢就好
佢點追到你? 想了解下女仔點諗

唔中意就咪拖住人啦

我都覺 唉 好唔捨得

睇下會唔會遇到下個

本身我都對佢有feel 可以當一見鐘情嘅
真係好睇first impression

咪就係 根本得就唔洗搞咁多野 屌!!!!!!公平咩

依家我地都唔係啱嘅timing for拍拖，所以我都冇好 aggressive咁追

diu以為你係女

兩年 先追到

其實係咪要迫下條女俾反應你呢？

之前試過有一個傾左2個月計
出過兩次街 之後有Keep住日日傾同flirt
不過耐左開始無乜心機 次次想約佢佢都咁岩唔得閒 有野做 比人約左
但佢仲叫我比心機追佢 仲同我講話有另一個男仔追緊佢
仲暗示自己唔會倒轉追男仔 淨係等人追
聽完開始無乜Feel 放棄了

反而大家有Feel既 真係順利一個月就得
而家個女朋友佢主動接觸我既 但其實有心 大家都會主動去迎合 唔使等咁耐

個logic都岩, 所以我先搞唔明點先會因為啲咩野而鐘意人

追其實係雙向嘅
如果唔係嘅就盡早放棄啦

依家依個追左一個月多d 算係我最耐紀錄
以前果d一feel到冇機就放棄

我追咗個女同事7個月 一早知無結果 但到今日先放棄

巴打好波！

果陣同而家條女識左個幾月 但一路都無私chat
然後有一日忍唔住搵佢 傾左個幾禮拜 出左一次街就一齊左了
佢間唔中會投訴話一齊得太快

之前佢主動wtsapp我都兩個星期，就算我隔咗一日覆都成日秒覆我 之後佢約我岀尼 點知一句嘢都唔講 尷到...完全同喺wtsapp兩個人咁款 然後就冇然後 冇再wtsapp我 sc淨係send啲垃圾story俾我 係咪玩9我？
利申:絲

追咗6年都追唔到最後放棄

give up la

有冇同佢傾下大家想點呀ching?

追到佢結婚

又未必係三個月既，有慢有慢，同埋要睇好多其他因素既。

lm

其實我覺得約2-3次都唔出街就可以收皮
如果個女仔係有心出既。點都會就到時間
(當然大時大節約就另計)

頂籠一個月 痴撚線追女好撚攰

同意情況同你一樣

點比。講就易。比例子好喎

放棄啦

你係鍾意佢 一個月都辛苦

關乜事丫

Lm 學野
想溝個uniqlo女 唔識入手

三日

⼀個月就拍個d真心咩 你一個月就了解到一個人夾唔夾？咩性格？
越快一齊咪越快散。
一個月就一齊極有可能係呃蝦條
你要我扮一個月係完美紳士男人我都扮到啦
食完就出真面目

細個唔懂事 鐘意咗個女仔差不多五年
人地Block曬whatsapp FB都仲要每年送禮物俾人
仲覺得就算唔成功
都想佢知道我對佢好

依家諗返起都覺得自己白撚痴

Wtsapp 第一次 feel 到回應唔熱情就放棄

可唔可以解釋下一定唔會由冇好感變咗做唔鍾意嗰句講咩？

真係中意唔洗搞咁耐

利申：溝左4個鐘 以家一齊左一年

之前追左3個月，後尾愈來愈淡無左回事
而家條女追左都係3個月一齊左，條女成日屌柒我話我再拖多一陣就唔同我一齊 所以我諗唔好多過3個月啦

覺得女方似係未ready 但絕對唔係對你冇意思
俾多啲時間對方 唔好approach得佢咁密 咁樣佢大壓力你自己又辛苦
利申:絲 情況同你好似 我對對方有意思但未ready 因為覺得自己未夠鍾意佢唔想貿然一齊 想再相處耐啲睇下點先

有feel既一個月內，無既幾耐都溝唔到

sor 我就係越耐先會鐘意人
你越快嘅攻勢我就退得越快
你地d企圖太明顯反而會令人反感

建議衰過好多次嘅巴打唔好再追女
要當佢地係朋友 然後show自己有魅力嘅一面令佢對你有好感 再若即若離下 而唔係單方面付出
9成work

真係睇人，有時拖太耐會冇左

成日都係衰太好人..一句說話就出現/幫佢 搞到自己訓教時間都無乜，諗住的起心肝做下壞人 點知一個信息又開始心軟想去搵佢

2年，每年嘅聖誕新年復活，每星期都行街，乜野都玩過曬，一flirt 就當聽唔倒最近影都沒埋 雖然幾肯定佢沒仔，但係我都想放棄，好攰。

啱呀

追/相處一年
唔以年計你點知份人係點？ 扮一兩個月邊個唔識？ 係你可以話一年都係扮，但如果係扮得咁有心，抵比你呃啦。
一年都追唔到等唔到，唔見得你幾有誠意 有幾愛個女仔，前提係你唔係漁翁撒網拍散拖，如果係諗住拍長拖拍到結婚五十年，一年觀察完全唔過份。

其實傾左個幾月計
第一次單獨出街 有feel之後表白/比下signal會唔會太快

同你係同一類人

十年

Ps: 最後都係追唔到，佢今年結婚

認真 就當你同佢一齊咗
一個唔小心分咗手
你整個世界就會崩潰
個感覺慘過死
當你對一個人太死心塌地嘅時候
呢段關係注定危多過機

利申 I know that feel 雖然你年份比我長一倍

呢種我都聽講過，但點分啲女prefer邊種模式？
有時又驚擺太耐變左fd zone, 好難撻返著

分唔到，你用啱方法而佢又嗒糖，呢D就叫緣份

絲表示唔識返一兩個月嘅話有feel都唔敢一齊
我連你/你連我係咩人都未搞清楚
又唔知適唔適合相處價值觀啊bla bla bla
點知係咪想拍散拖or呃蝦條or漁翁撒網

大把人把口就咁講
但真係遇到個心動嘅依d所謂原則都唔會理
其實人好多時都唔知自己想要咩

讀書個陣 會識兩三日就一齊到
但係出尼做野 心態唔同左
睇對方係咪好另一半/條件岩唔岩自己(大家諗法/有冇信仰之類)
利申 巴 唔會揀耶西

十二月頭同ex分左手

一月睇中左個同事 但佢好似對我完全無興趣 Whatsapp覆得好慢 甚至唔覆

係咪要自我放棄

兩個星期去睇戲就揸波，第三個星期就上床柏柏柏，最緊要睇佢對你有冇feel

內向慢熱 呢d好易睇姐
外向多數唔work

因為有D人對朋友可以好外向
對中意既反而好怕醜/扮cool

一年
得左

兩三日 拍唔拍得耐
事關分手好大後遺症，
所以我會盡量睇下拍唔拍得長

好睇佢情人節出唔出
如果佢係對你有意思,只不過水講唔想咁快拍拖住o既話
2月14直接約出黎睇戲拖就得

個陣起大專識 大家都係玩玩下
冇咁多考慮 散左都冇咩感覺
依家睇法唔同左 因為以前玩過
所以揀合適對象重要d
我依家睇法溝ge時間 2個月至年半都冇問題
我覺得男仔冇咩所謂 自己鐘意就得
等下都冇咩問題
女仔始終保護自己多d 因為一揀錯就GG
因為好少男人鐘意n手飯 包括好男人在內
一兩手已經係極限

你唔講個男人唔會知你幾多手

都唔係嘅 係日日都keep住wtsapp
但識左8個幾月都只係傾計出街咁
咁我就覺得佢只係不甘寂寞 搵人sip時間
加上之後我見到佢有喺其他app搵人

頭先6點我問左條女係咪FD ZONE左我，
到而家都冇覆，
佢whatsapp同個交友APP都有ONLINE。

完了吧，如無意外

舊訊息應該刪走再沒留憑證

我共你去到最遠也只是友情

咁算吧啦，我鍾意一個人既話真係拖唔到咁耐，當然唔同人有唔同性格，但我就不了，除非我真係好好好好好鍾意對方

應該話男人少揀大自己女人做對象
或者心態變老ge女人

留名 想知內向女點知signal

唔一定 純粹睇可接受範圍

肯同你出街都已經算唔錯，起碼唔係反感先，可能傾落個女仔覺得唔岩feel, 你唔係佢想搵的人姐
好過我識親女連計都唔想傾，莫講話出街

身邊有一pair 女大男2年
但係女身型好fit 童顏 仲要U grad
其餘身邊都係 男大女 2年至10年

一年（已經好幾個人，好幾個一年）
好彩就我退出先，自己疏遠佢，佢都唔會care
唔好彩就佢先，反面叫你彈開啲
死毒撚點都唔會有人要，已經放棄左。

我放低左佢冇乜點應佢啦呢一兩個月
但佢岩岩搵我約我出去
好辛苦

你會唔會試下表達好感？

半年

對方係類型男仔先? 事業型定玩樂型
如果對方唔係我鐘意type/唔係好另一半
我唔會比對方機會
利申 巴

2 日

你地追人地咁耐
最希望對方用咩形式同你講我地一齊喇咁？

兩個禮拜

咩都唔講 直接攬住

🍊🍊🐷

木獨男
咁可能佢get唔到 最希望佢唔好當你巴打
你試下問佢鐘意咩女仔

我身邊有男仔fd騎牛搵馬

第一次出街即拖手

我諗我都表達左好感（on my way)
之前我對住佢總係yes man
自問都算對佢好
但當我諗起佢對我係咪好好？又唔係喎
個刻就諗住放低
岩岩應承左出去 未定實邊日 睇下佢會唔會做啲咩啦 如果冇進展就出多次就算

你呢？會唔會試下唔理佢一排睇佢搵唔搵番你

你用得個追字已經輸左一半啦師父

其實洗咩講到出口話鐘意架 我次次溝女都係直接搭膊頭 之後拖手 再錫架啦 一歩一歩黎 佢唔抗拒咪証明佢肯同你一齊囉 最後係戲院咁樣做 可能我好彩 十個有九個都成功 如果佢放棄 你就退一步 等陣再試 佢都係抗拒嘅話你就放棄吧

我都係咁做既...想拖個陣佢縮左

1 個禮拜
利申：比女溝多

exactly 係我諗法
所以我都識左個女仔半年先開始搵佢傾計
之後先試下約食飯出街果D，到而家大半年通常都食飯，淨係出過1次街睇過1次戲咁大把
已經表示過啦，又有問過佢諗法，但佢又無深入咁講
收皮係好簡單，但我又覺得收左皮呢段關係就無，所以就keep住追囉。
唯有調節下自己心態，先有keep到鐘意又唔好太影響自己情緒，雖然都係辛苦

識左個幾月 呢排冷淡左勁多 個心成日亂諗
終於問清楚佢

半個月

好呀，最緊要你忍到手，或者純粹當佢係朋友，識多D人啦，你會發現個世界唔係剩係得佢！

我個個有on whatapp同交友APP，但冇覆我，當然我都冇下一步動作，佢唔覆我就算數架喇，睇佢會唔會覆同埋點覆先，其實佢想做朋友既話我係冇問題架，我都慣左單身了 當然會認真玩返交友APP

求解答

結果？

毒𨶙係咁長情

佢當我細佬 佢鐘意思想成熟男仔 我係鐘意搞gag 9up既人

好老實講，我試過做咁既女仔。
有樣野叫做食之無味 棄之可惜。

相信你既直覺，及早止蝕。

一星期
一星期都唔得對方根本對你無興趣

交友app 識人係唔應該約超過兩個星期後既節目。

抄低啦唔該😂

巴打等我過來人話你知佢其實係漁翁撒網 邊個好啲揀邊個
拖住你享受你追佢個feel 如果係咁冧你一早比signal你去啦
唉呢啲人仲要冇樣睇....

除咗攬住喇 咩場合之類

2w

有女仔係會慢熱啲
係中意嘅追耐啲又何妨？(前提係唔好傻到做兵同atm
男朋友追左我一年

其實真係冇定，睇你可以忍受到幾耐同埋你有幾鍾意
我之前幾個都係一星期之內搞掂，大家啱feel一拍即合，最長嗰個一齊左幾年。

thx ar絲打 識多啲人會發現呢個世界唔係得佢<<<呢句好岩聽 我都會試下
唔覆你嘅話 你都試下唔好將佢扮得咁高啦 佢點對你 你咪點對佢

朋友果陣唔計，開始鐘意佢起比盡3星期

3星期都追唔到已經會the皮

講真係中意就會好快應承嘅男人，不如你地掉返轉諗。
你真係中意會捨得淨係追两三個月就放棄？
講到尾都仲係試探階段，了解多啲先一齊無不妥
撫心自問，你地真正急嘅係咩？情定色

唔會多過兩星期
現任，ex，exex都係兩星期內搞掂同扑埋

如果目標個女仔比較佛系可以點搞

自己都對自己冇自信 幫唔落

啲女好慘啫
做男人就係可以玩玩下然後食暈啲女先認真搵乖女埋單

溝咗3日已經想放棄
第五日就放棄咗

利申第一次溝

揀個兵種比自己

認同，但係依家速食文化下好多人都唔值得嘥咁多時間同精神

所以抵佢地食啲一般嘅女 高質女永遠都輪唔到佢地

不如試吓換個角度，唔好一開始就追佢，慢慢由朋友開始就會自自然然走埋一齊，冇永遠嘅敵人，冇永遠嘅朋友，亦都唔佢有永遠嘅frdzone，除非佢係player啦咁就當自己唔好彩

第六年
半死心

年半
但真係好攰 好心累
最後忍唔住放棄
因為已經講過3次
既然無可能嘅事無謂強逼人

你係女仔都知女仔對人冇興趣會點
出得2次街 就算佢有好感都好難再有咩增長喎
易約嘅話可能仲有機 不過都係見多啲先啦 話唔定再深入啲認識發現佢唔係你想要嘅人呢

你同佢識咗幾耐？出過幾多次街先？
好女仔唔係玩玩下嗰種有可能會覺得未了解你而唔放太多signal俾你

唔好傻啦, 有咩人可以一而再再而三俾人拒絕都繼續中個頭埋去?
當你花盡心機去做一件時人地其實完全無感覺 你有咩感受? 仲要去做一年可能做十幾次?

有個女仔好鐘意，會肯單獨出街食飯（就下佢時間）
以前都接近秒覆，平時出街見佢都覆人都秒覆
最近同佢出街揀完佢鐘意嘅禮物後，
一喺hea覆，一係已讀不回
已經唔噉揾佢 ，驚朋友都冇得做
巴打們覺得應該點好
(之前嗰個一齊一年，用左兩年咗放得低 )

冇了, 已讀不回已經可以收皮

了解完先中意? 會唔會掉轉左呀

曾經有個女仔我鐘意咗六年，由中學時期就開始，係隔離班一個女仔，但個女仔一直唔識我，我又一直唔敢主動去識佢，直到畢業之後，大家都去咗唔同地方，我就以為永遠都無機會見到佢，話我鐘意佢。其實間唔中都會開ig睇下佢近況，就到我鐘意佢既第5年，緣分有機會令我地互相認識，所以我好珍惜依個機會，之後堅持追咗佢1年多啲，最後終於一齊咗。

Ps: 但最後的最後都係悲劇收場，拍咗兩年，雖然分開咗咁多年，感情沒有曾經那麼熱烈，但有時諗起往事，心入面仲係有啲掛住佢。

除非佢係八両金嗰type

唯有喺咁 ，佢份人好外向好樂天
咩人都傾到計
新年前先同佢出完
會唔會知我鐘意佢，所以先唔覆我
會唔會有轉機

我就係覺得佢當我係備胎、雞肋：食之無味，棄之可惜

所以想趁自己未係好鍾意佢時搞清楚狀況

其實好講緣份
有啲女仔鐘意瞭解左先拍
有啲女仔鐘意拍左先瞭解
我就好憎溝女呢個過程，成個on9仔咁 無哂生活
要睇你溝既女仔係邊種類型先用唔同方法溝

如果兩年內個男仔斷斷續續聯絡你，幾個月約一次出街(肯定唔係友情)，係咩玩法？
(Ps佢係player格，我地冇發生過關係)

個女仔每隔幾個月私chat搵我一齊去莊嘅活動，有冇咁得閒？無聯絡幾個月又搵我一次，問佢有冇咁掛住我也😂，佢就。。。 話我諗住叫你嚟係可陪邊個邊個。

利申：離遠見到佢就會心跳得好快，因為唔係成日見所以每次見到佢有keep住想追佢

2星期
有冇feel好快知
愈耐只會收好人卡

只會一次比一次短
你會理解 佢對你根本無興趣 晒時間黎做咩

到今日佢都冇回覆，我寧願佢俾張好人卡我，然後死左條心

加油bro

太on9啦咁諗
唔爭氣笑左

如果個女仔鍾意你其實唔太存在追嘅過程

你不如講下個女仔對愛情有咩 expectation先

3個月冇起色就收手

冇話咩場合嘅 鍾意心靈交流多啲

本身你都爆左啲野啦
如果佢有心睇一定睇到啦

Sorry 無心dislike 左 禁錯左

頂盡三個禮拜

不妨再認識耐啲先啦
人久見人心

比個女仔狂seen我 但我再搵佢又會多野傾 應唔應該繼續厚臉皮落去搵佢

我試過追左半年 點知發現原來有另一條仔追緊佢 佢係到揀緊 果陣我同佢仲見埋家長
佢最後係揀左我 但我接受唔到佢係咁既人 直接放棄

做得好呀巴打

gd decision

Yes。個女仔係有心既唔會咁難約，擺明唔想俾機會你。

我覺得黎緊2月14都無乜大進展都真係可以收收皮

一兩次活動已經知

前情係我問佢係咪fd zone左我，因為sense到she is not that into me.

噉正常係點 ？

呢個true...

四年

都唔算拒絕 但佢冇比一個實際答案囉
講啲野模棱兩可
建議你慢慢放低佢唔好太上心

waiwai

我想問下一個女仔如果秒覆wtsapp
但係成日都覆d短句，eg 好，ok，oic咁
不過又主動叫我上堂有野唔識可以問佢
我究竟有冇機？
利申：A0 asso仔

you get the point
係吸引d女 (眾數) 去追你

對方對你有意思 唔洗一個月係埋左一齊啦
無嘅 咪要熟落又感動到佢先得
男女都適用

終於追哂全部

我同你經歷差唔多啊老友
講真你乜都做足啦，唔通要求佢咩?
放手啦，男人要有骨氣

利申: 對上個個追左1年，冇你咁落力，但情況相若

希望佢會約我啦
互flirt左一個月，出過六七次街
我都feel到佢觀察緊我，同埋佢都係唔痴身需要私人時間個類人

2個月了
約出街好難，wtsapp又遲覆
睇黎收皮了

其實追唔追到好易睇得出，咁多年溝咁多女都係一個月內溝到，連約幾次出街都肯出，Whatsapp+電話，一個月內溝唔到，一係條女好多目標仲揀緊，咁你可以同人鬥下既，一係就當你係兵，只不過熱情少少引你上當跟佢一世。

有車

約左情人節出黎啦

應該冇乜 對你有意思唔會答短句咁hea
秒覆就睇個人習慣
有唔識可以問佢應該純粹係friendly 嘅講法
不過你對佢有意思咪嘗試俾多啲signal佢囉
利申A0

咁先恐怖

我係啲交友apps識左個
交換左聯絡 兩三日先至回覆
真係有興趣都心淡 唔知傾下定搵定下個好
秒覆係hea好過我咁

講真 由第一次單獨食飯起計

約多三次食飯睇戲
若然三次都唔得 或者感覺唔到有火花
都係收皮架啦

同埋要靠自已感覺
例如 你約佢去街
推完第一次 都可能真係有野做
第二次 已經有懷疑
第三次 都唔得 就唔好再自已柒落去

第一次食飯我有事Cancel左
第二次佢即日搵我食個飯仲傾得好開心
第三次佢有事Cancel左

抽身完結

再比多幾個option 都得喎

已經變左個已讀不回
同出街前D 反應已經唔同曬了

咁就真係值得走啦
但你地出街前有無交換過相

我地係真人識先既, 然後再交換電話約出黎
所以應該唔關樣事

有feel傾一次計就知啦